是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗食？

ho fung fu
pic 2 is meh

朱古力薯片？

有湯飲

個魚頭爆開左

is

食飯仲食薯片

點解又係呢隻湯
你真係好專一

魚魚好食

條腸